好唔舒服

病咗一排 愈嚟愈凝住自己領嘢
會唔會用精神勝利法搞到自己領咗嘢

Rip

Btw same

rip bro

我中咗唔會放過得罪過我嘅人 eg. u

我對你咁好

閘住

真係唔得要搵呀蛇幫下手

會

屌你老母咩

精神勝利法。。。